蕭若元北角時代冰室 5客堂食或外賣吃蛋類食物後疑中毒

蕭生第一號打手點睇?

@係！各位網友

食左三眼飯？

比渣家軍暗中落毒

將於聽日既蕭蕭細語回應大家
如果未join Patreon或Youtube membership既網友好快d join

蕭生，天氣熱 叫班細既睇緊d 蛋

衰左就要認

因為今日落雨

食肆嘅食物安全永遠都係第一位，even比味道更重要。

希望燒山可以改善旗下餐廳質素

唔能夠接受同容忍，但會俾機會佢即時改善

落雨唔可以叫炒蛋咁都唔知

on9先仲講呢樣野

唔熟蛋三隻

一定係比國安整

係咪沙門氏菌嗰啲咋